我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

I know that feel bro

柒頭